倫敦市長候選人Shaun Bailey 致香港市民公開信

Shaun Bailey
保守黨
2021年倫敦市長
候選人

（本身今年選）

原文係HKFP:

男神Luke Tweet左

公開信Google翻譯：

```
致香港市民：

在過去的幾年中，您所在城市的生活發生了變化。 您的權利被剝奪。 您的自由受到限制。 您的自治受到威脅。

中國政府試圖破壞香港的精神。 這就是為什麼我們的政府邀請持BNO護照的香港公民來英國定居。

您可能正在考慮接受此優惠。 特別是，您可能正在考慮搬到倫敦。 我知道這是一個艱難的決定。 離開您打電話回家的地方，住在六千英里之外的城市。

我的祖父母在七十年前也面臨同樣的決定。 在第二次世界大戰為英國奮鬥之後，他們從牙買加搬到了這裡。 但是請相信我，我很感激他們所做的。

那是因為我的家人從這個城市的移民轉到這個城市的當選代表。 這個故事只有在倫敦才有可能。 因此，雖然我不能告訴您是否要搬家，但可以告訴您如果要搬家怎麼辦。

從您抵達倫敦的那一刻起，您的生活便會掌握在自己手中。 您將可以發表自己的想法而不必擔心被捕。 您將生活在一個可預測的法治下由民選領導人統治的城市。 您將重新獲得中國政府剝奪的人權。

最重要的是，我們將張開雙臂歡迎您。

因為儘管共產黨可能不承認您的價值，但倫敦人卻承認。 我們知道，香港公民為英國的經濟和文化生活做出了巨大貢獻。 我們希望看到這種情況繼續下去。

實際上，我想走得更遠。 如果明年當選市長，我將把捍衛人權作為我議程的重要部分。

我將結束倫敦與北京的姐妹城市安排。 不僅涉及中國對香港的待遇，而且涉及中國對維吾爾族穆斯林的待遇。 我將為倫敦的香港公民提供免費的諮詢服務。 幫助您找到說粵語的律師，有關就業市場的建議，租用地點等。 就像我們的城市在英國退歐後為歐盟公民所做的那樣。

倫敦是一個負有全球責任的全球化城市。 我將確保我們辜負他們。 因此，如果您決定搬家，我希望您以倫敦為家。 我們所有人，包括香港市民和倫敦人，都將為此而過上更好的日子。

Shaun上

我都好想來

等過左武肺就來啦

up